呢碟乾炒牛河 。。

入到去都知大鑊，見出餐出得慢......跟住叫咗碟乾炒牛河，中伏，勁鹹!!

問嗰侍應想叫佢換，佢叫我等陣再食。

我問點解

佢話：「時間可以沖淡一切」

嬲唔落

3/10

是咁的

係咪要開名先10/10

走啦我唔想搞大佢

你應該即刻企起身拍枱, 大笑三聲, "哈"哈"哈", 跟住坐翻低, 叫佢畀杯水你, 過一過水, 食埋佢

diu

可憐下我

0/10

幾好笑

你傻撚左？

not bad

陣間再去

又幾好笑

高汁過馬鳩